{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093890",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "임진강수라상"
    },
    "text": "京畿道坡州市坡平面ファソクチョンロ101に位置した臨津江(イムジンガン)水相は20年以上の経験を基に、淡水のメウンタン、うなぎ焼き、醤油カニ長を念入りに準備しています。食堂内部にはルームが設けられていて、楽に食事を楽しむことができ、床には水族館があり、チョウザメや鯉を鑑賞することができます。うちの食堂では全てのおかずを直接作って客に提供しています。特に、TVプログラム2TVの生々情報に出演した経歴を持っており、運営時間は毎日11:00~21:00であり、月曜日を外した公休日に運営中です。メニューには三色うなぎ(1kg)85,000ウォン、うなぎ正式35,000ウォン、カニ正式12,000ウォン、カニメウンタン45,000~70,000ウォン、ナマズメウンタン40,000~60,000ウォン、混ぜてメウンタン45,000~70,000ウォン、ギバチメウンタン50,000~80,000ウォン、ご飯定食(2人)80,000ウォンです。大切な人たちと一緒においしい食事を楽しみながら、幸せな時間を送ってください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "臨津江水相はどこに位置していますか？",
            "answer": "臨津江水相は京畿道坡州市坡平面ファソクチョンロ101に位置しています。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "臨津江水相の運営時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相の公休日はいつですか？",
            "answer": "臨津江水相の公休日は月曜日を除いた日です。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相では何のおかずを提供していますか？",
            "answer": "臨津江水相では淡水のメウンタン、うなぎ焼き、醤油カニ長を提供しています。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "臨津江水相のメニューには三色うなぎ、うなぎ正式、カニ正式、カニメウンタン、ナマズメウンタン、混ぜてメウンタン、ギバチメウンタン、ご飯定食があります。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相の内部にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "臨津江水相の内部にはルームが設けられ、床には水族館があります。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相で提供されるおかずは全て直接作られていますか？",
            "answer": "はい、臨津江水相で提供されるおかずは全て直接作られています。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相はどのようなテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "臨津江水相はTVプログラム2TVの生々情報に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相で楽しむことができる魚はどのような種類ですか？",
            "answer": "臨津江水相で楽しむことができる魚にはチョウザメや鯉があります。"
        },
        {
            "question": "臨津江水相で食事を楽しむことができるのは何人までですか？",
            "answer": "臨津江水相で食事を楽しむことができるのは2人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 427
    }
}